連仔多次放生關愛鳩座五毛team d人，移哂我d貼但就唔移關愛鳩五毛team果d, 偏幫都唔好咁明顯啦。

泛民大台一做咗柒嘢就即刻有班人開/推屌關愛座hunter Post

幫關愛鳩座含撚貼就唔移。

連仔又移哂我d貼，但關愛鳩五毛果d屌其他會員貼又唔移，偏幫五毛關愛鳩太明顯了。

我今日留意到移咗喇

你 check 吓重有無 ？

係噃，唔記block左關愛鳩條五毛所以睇唔到。